今晚咁凍 班扮大隻短袖撚依家係咪震晒

扮大隻著短袖呀拿 抵啦

其實著得就唔會震

好有佬味

凍處理 拉。

做咩針對我

樓主冰人唔惊凍 推返

樓上屙打。

講咩針呀又
拉！